[好慘呀] 山頂貨車迎頭撞越線單車 外籍單車男當場死亡

睇完哩單新聞真係想喊

真係好慘呀...個貨VAN 司機

無啦啦正正常常渣渣下車變左車死人o既兇手, 仲要畀差佬查, 分分鐘畀人告... 真係黑仔呀... 慘呀 希望哩位司機大佬平常心面對啦...

D單車撚特別戇鳩

單車過雙白加逆線
司機大哥部車有無損壞？ 要對方賠償

而死者騎的單車，懷疑有電力輔助。

危險駕駛 無牌駕駛 無三保

咁貨車司機應該輕判
對方有電力輔助, 視為駕駛, 過線+無牌駕駛在先

無罪啦下話，仲輕判

單車撚抵死
要死死遠啲啦
累到個司機

White trash

有冇爆頭相睇，啲腦呀內臟周圍飛

Wasted

呢d會判冇罪既

邊度有得睇？
記住 post 去各大單車撚group

單車撚真係好煩，死返去單車徑踩唔得既

最撚窄嘅馬路佢地就最撚鍾意
找死

有次夜晚成堆單車係司徒拔道拉龍

咁又累撚咗個司機啦

山頂
可能係有錢人

今日搭15號見到 第一下仲以為有人被自殺

單車狗又害人坐監

死得好 不過害左個司機

Good kill. White trash.

d白鬼咁鬼渣

我屌你老母
今日上山頂仲見到成隊車隊落山呀